無得早返慘慘區揮手

銀行界別，每次人地早放，自己就要繼續係office 做野，通常這時候就見到其他人的msg 幾點可以走